懷疑出面好多壽司店穴子魚當鰻魚賣

啲連鎖店鰻魚手卷賣8 蚊個
平平鰻魚好貴

同店三蚊一件佢話自己係星鰻（即係穴子魚）

佢穴子魚係星鰻喎